อีเมล
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
ดาวน์โหลด
Bethesda
ผู้
เล่น
Fallout
4
บน
XboxOne
ลงชื่อ
ทดสอบ
เสริม
เกม
BethesdaGameStudios
ผู้
พัฒนา
เกม
Fallout
4
ประกาศ
เมื่อวาน
ผู้
เล่น
Fallout
4
บน
XboxOne
ต้องการ
ทดสอบ
สามารถ
ใหม่
เกม
Fallout
4
รองรับ
เสริม
เกม
mods
สามารถ
ลงทะเบียน
ทดสอบ
สัปดาห์
หน้า
ปล่อย
ภาค
เสริม
FarHarbour
สู่
ผู้
เล่น
บน
XboxOne
เป็นทางการ
ผู้
สนใจ
สามารถ
ลงทะเบียน
หน้า
เว็บไซต์
Bethesda
ระบุ
ข้อมูล
รายละเอียด
ทั้งหมด
รอ
ลุ้น
ทีม
งาน
คัดเลือก
ตอบ
กลับ
ขั้นตอน
ต่อไป
ถือ
ขยาย
สามารถ
รองรับ
เสริม
เกม
เดิม
บน
PC
ผู้
เล่น
ที่อยู่
บน
PlayStation
4
เสียใจ
Bethesda
ระบุ
เตรียม
ปล่อย
สามารถ
รอ
เดือน
หน้า
ครับ
ที่มา
GameSpot
OurnextBetawillbetestingFallout
4
ModsonXbox
.
Ifyoureinterestedsignuponhttpst
.
coXrknGQK
7
OLhttpst
.
co
3
MTrvnmOyp

BethesdaGameStudiosBethesdaStudiosMay
102016
Topics

FalloutBethesdaXboxOneGames

